想找 剪輯「被打」畫面 個 video

周日集會圖瘋狂襲警 剪輯「被打」畫面乞國際制裁 農曆新年將至，春節前本應是市民上街購物的好日子，但過去7個月持續以暴力破壞香港的黑衣暴徒卻不願看到社會祥和的氣氛。香港文匯報記者獲悉，......

香港警暴片段剪輯

警暴行為 (非全部) 合集

【光復的前奏：反送中運動與香港人覺醒的軌跡 Prelude to the Dawn: Anti-extradition Movement and the Awakening of Hong Kong】